其實香港人係咪適合生活係天水圍？ 而極度唔適合生活係屯門？

屯門新市鎮 連武肺都楝係屯門爆

天水圍新市鎮 綠化地帶極多，人口分散係摩天大樓之上，將成個新市鎮搞到好好睇睇。

天水圍真係夢幻都市，係香港新市鎮既典範！

大家認唔認同？

結論 樓主住天水圍

屯門山景，新墟已經爆武肺，好明顯屯門城市設計根本出左嚴重問題

係啦係啦 天水圍最好啦 天水圍係豪宅地段啦

Yes

唔理你曲，天水圍is best of the best

垃圾分化post 唔駛再覆

我講既野係事實，連肺炎都揀屯門黎爆都知屯門乜野料

屯門根本係失敗新市鎮，天水圍發展反而遠超屯門

真
樓主成日講黎2個地方
樓主個眼界可唔可以大少少

天水圍宇宙第一
你都係想大家咁講姐

大家shk wsp賣幾錢 山山 灣灣又賣幾錢

天水圍打手
希望樓主有日幫天水圍打到個世界第一返嚟啦吓